我地係咁恰d小朋友第日會唔會有報應

好驚cc台班小朋友會頂唔順做傻事

腦筍都未生埋就上高登啦
呢到係成年人既forum😤

牙joe 都成日恰鳩d小朋友

陳豪話要打波台牙

佢地成年人嚟架喇
係心智年齡出事姐

心智年齡唔夠算唔成年人🤔🤔🤔🤔🤔